【護膚】介紹翻，有種膚質好易毛孔角化，塞毛孔起雞皮。

有無圖睇下咩叫鼻翼起雞皮

我都有呢個問題 一直都以為只係毛孔粗大

你都可以用下酸，但唔駛好強烈，普通清下角質已經好有改善

我覺得用酸先有用，敷泥同好多深層清潔產品都係嘥鳩氣

酸類產品香港大把啦
不過如果你話水楊酸我推薦呢隻

多謝絲打分享, 我既情況同你一樣,試下先

咦 我又係咁喎
酸嘅話 以前細個唔怕敏感嘅時候用過gel plus果酸(嗰排好興
用咗一排生咗好多瘡 唔敢繼續試
不過撇除依一點 嗰陣皮膚滑左好多

我都係以為毛孔粗大呀，原來有解決方法架
多數絲打

我塊面都係咁 留名跟進

果酸我覺得去印有用啲, 疏毛孔嚟講未必夠水楊酸好

呢支就係你推介既？

我都係呢一種皮膚，轉左好多護膚都無用 我想問係咪唔一定種種去角質都得？
因為我自己本身有去開角質，但只係去完個一刻改善小小，第二日打回原形
係咪我去角質產品廢 定我塊面救唔到，注定起雞皮

唔係叫雞皮
係咪用手指甲會刮到一層白色角質出黎
或者可以唧d白色油脂出黎?
我日日沖涼清都無用

我呢排荷爾蒙失調
生左好多暗粒同瘡
啲粒粒有時有白頭
早排用酸好左啲
而家用返ordinary 搽喺暗粒上面睇下好唔好返

呢枝我見上網好多打手
又唔覺有得賣
我入去卓悅sasa萬寧都話冇果酸
然後狂sell我保濕產品，唔知做乜

睇你點定義去角質
磨沙我諗眾所周知冇乜用，傷皮膚，疏通唔到毛孔
通毛孔嚟講最好就係水楊酸，連皮膚科醫生都係推介用呢隻

我實在唔明你講緊咩

用完之後要唔要再搽其他野保護皮膚？

保濕同防曬，搽完酸類產品一定要防曬

請問絲打呢枝sasa賣幾錢到？

洗完面，搽精華，再搽保濕?
樓主用邊隻保濕?

用濃度既a酸

我皮膚都係咁，但生好多暗瘡

好似百幾，不過唔係話特別好，你搵到其他就用其他

塞毛孔咪會生得勁

我就toner，精華，有需要就再搽乳液
冇乜特別推介

好嚴重先啦，普通情況唔駛咁強

lm

我都係學到野

打手多唔多我唔知 不過呢啲野睇成份出發
唔通多打手佢成份就會變唔好咩係咪先
卓悅呢啲sell 你佢地多佣嘅野咋嘛

我鼻側邊都有類情既情況
學到野 買左ORDINARY枝水楊酸
番去試試先

小弟都有樓主講個個情況
如果係咁男士應該點處理
有無邊種男士適用

男女都係咁用架姐

上佢個網買

用緊第2枝 幾好用

佢又要人推介， 人哋推介就話打手
咁咪柒問啦
淨係識去sasa, 弱智

我話上網見好多打手，唔係話個巴打打手
我話出街唔見有得賣，咁佢知邊度有得賣咪介紹下囉
惡到咁樣

身體用緊呢枝啱啱新買入，係iherb買

一般都係外國網買
你要現貨就巴黎草莓/水貨鋪
不過貴好多

見到呢句笑到仆街
我同佢講暗瘡，佢就強行扯去去印美白同保濕
煩足我幾個字

見到呢句笑到仆街
我同佢講暗瘡，佢就強行扯去去印美白同保濕
煩足我幾個字[/quote]
你有心機嘅留意埋佢sell 你咩牌子
卓悅會sell 咩wowow 呀
Sasa 就sell cyber colour 同自己牌子

萬寧都係sell之前sell我買skinbiotic

同屋企人住廢事比佢哋屌我上網買嘢
我住個棟大廈看更唔會接貨，速遞會上門拍門
而我又唔係成日係屋企
所以有得揀都係焗住出街買嘢

邊台有水楊酸產品買

原來佢都有出水楊酸
遲下翻英國轉用ordinary先
我之前見ordinary post淨係見人講乳酸

成個post得兩頁唔好伸手啦

男仔有無保濕 防曬推介？
枝酸買左鳥

絲打如果我係手腎毛孔角化，生曬粒粒用依支岩洗？

留名

用完酸爆得仲勁信我
你一定要KEEP用到佢成個真皮層更新完先會好
但過程仲會爆得仲勁

有冇副作用先？

我都係咁 乜唔係毛孔粗大咩

我用水楊酸又係爆瘡，
係會甩皮，keep住補濕過一排就無事

我同樓主皮膚一樣
用gel plus我覺得冇用
但用水楊酸我反而係咁爆粒粒

我用咗都成半個月，有爆少少，但唔係爆得好勁
同埋我發現一係爆瘡，一係就唧到出嚟，冒曬個粉刺頭出嚟
另外，聽講水楊酸唔算好爆

忍住呀，謝咗就冇事架啦
btw你哋發唔發現用水楊酸之後，爆啲瘡好快謝
主要係爆細細粒嘅暗瘡仔，以前一星期先謝，依家兩三日就謝

咁當然個個人反應唔同

我用緊右邊防曬，唔油唔lup，好清爽，不過唔知有冇酒精
我諗冇分男女嘅

保濕我唔係用啲好好嘅嘢
我用緊隻嘢我就覺得幾好，但亦有人屌到傻
所以唔係度推介啦

即係一開始用爆粒係正常?

Yes

想問下成個步驟要點？
淨落酸唔保濕？

要保濕呀！！！！好重要！！！！

我係： 洗面乳>>酸>>用少少Toner>>保濕精華>>有需要就加啲乳液

漏咗： 用酸，記得搽防曬，唔搽會好傷皮膚

但正常應該隔幾耐搽一次
日日搽又驚搽到皮膚薄晒冇防禦力
隔太耐搽啲粒粒又浮返晒出嚟
好難拿捏

好問題，但每個人皮膚狀況唔同
又唔知你角質幾厚，所以你要自己試

但係！水楊酸係唔可以搽太多，太多會中毒
所以%最好1-2%，唔好搽超過30%皮膚

夜晚搽都要防曬？

如果你燈光唔強，手機唔會照住塊面咪ok
所以通常我都係臨瞓搽

但記得第二朝一定要防曬，就算洗咗面都要搽

想問下樓主如果手臂，大髀，背脊都有，搽呢啲有無用

上面介紹咗body lotion

夏天係咁生暗粒，樓主覺得針對暗粒有冇效？

可以一戰不過我又唔係專家

手臂有嚴重毛孔角化
比錢做果酸又唔work
買過gelplus都無咩效
上面個隻都會留意

同絲打一樣 留名先

利申唔係專家，唔知果酸係咪都得
不過Google得出嘅答案，醫生都係話水楊酸嘅

但聽講呢d冇得醫
要keep住查 一唔查又生返出黎
我又係手臂大腿都有雞皮粒 遺傳左我老豆 搞到夏天都唔幾敢著短裙短褲

有無人同我一樣手臂同大脾都生哂粒粒
好似暗粒咁，啲酒米係皮膚入面出唔到黎
唔似暗瘡咁有個頭出左黎

有無人有解決方法

正解
我都係遺傳老竇

搽我一兩頁前介紹嘅lotion

樓主搽左幾耐先好返?

唔好意思
想離題 問一下:
請問呢個故<【MK思外傳】落難大小姐與她的管家>係咪唔會再出文
等咗好耐,忍唔著上嚟問下
唔該晒

我遺傳呀媽
佢話佢未生之前都有好多 生完就冇晒
隻腳仲鬼死咁滑
所以佢話生左就會冇 唔知係咪真

paula's choice有隻果酸身體乳
但我覺得最有用係做磨砂……

另外酸類產品好多，例如pixi / paula's choice既toner；酸的話又有水楊酸、果酸、杏仁酸等等……

會但因為出緊書所以中止咗
遲下會出翻

咁冇理由為咗皮膚好而大肚架嘛
同埋男人點算

係？我媽夠話以前佢好多毛 生完之後慢慢甩晒 宜家佢手腳都冇毛
Btw 我之前去過美容院 佢比我試用一次磨皮機 果次做完之後 雖然粒粒仲係到 不過大腿真係好滑😍但只維持一星期左右 所以我有諗過買唔買磨皮機好

咩係磨皮機唔識嘢

打手味濃

可唔可以用係臉

打咩手你話上面？

我諗唔好啦，會太油

我手腳肚都有毛孔角化
腳同肚就一粒粒紅色
手臂就冇咩紅但皮膚好粗糙好黑
面就長期淺紅一petpet 仲有啲暗粒
我個fd話係扁平疣

如果手臂有毛孔角化既巴絲千祈唔好沖熱水涼
我同我細佬就係例子
我細佬沖涼啲水要熱到出煙
佢手臂恐怖到係蓮蓬圖咁

我就慣左啲水feel唔到冰既感覺就ok
長年落黎已經淡返好多

咁睇嚟我都要戒熱水/暖水洗面

你地最好諗清楚先用酸類產品
幾年前用過水楊酸、杏仁酸乜酸物酸，
又用極重酒精嘅ALOE GEL，
唔知關唔關事啦，但TURNS OUT皮膚唔單止差左，
仲變埋有啲玫瑰痤瘡嘅跡象
長期面紅鼻紅毛孔粗大

用酸係唔會導致玫瑰痤瘡，可以能你只係咁岩用酸果陣有玫瑰痤瘡但兩樣野無必然關係
除非你話你睇左醫生，醫生好明確咁話一定係啲酸搞到你咁啦，咁我收返

但係用酸類/含有酒精呢啲刺激性護膚品係會誘發玫瑰痤瘡

我想問下呢..
鼻翼位 下眼皮位 下巴位好多粒粒可唔可以用水揚酸搞掂?
全部都係油脂粒黎.. 唧又唧唔走..

佢自己都有講佢又有用高酒精野，又有用酸
老實講佢自己都未必知佢邊樣搞到佢咁
我覺得咁樣一野推晒責任俾酸唔好囉

都係嘅，佢都有講唔知關唔關事

不過我相信絲打都係想提大家用呢類刺激性比較高嘅護膚品時小心啲啫

補充返，據我所知果酸的確會加劇嘅
但係低濃度嘅水楊酸係有醫生拎黎醫玫瑰痤瘡嘅，不過最後under 醫生指示咁用啦
本身有玫瑰痤瘡都要留意啲skincare 啦係咪
如果怕嘅可能係的水位，或者下巴呢啲無咁顯眼位試下先

拿我就真係唔知關唔關事嘅
人人膚質都唔同
不過想提醒下大家啫
廢事有人亂用/用過量搞到好似我咁

不如你po 下你果陣用咩product,俾大家小心啲

我見係一枝野咁 有個吸咀 軟膠黎 佢會係皮膚到吸下吸下咁磨滑d皮

即係搽酸之前要搽防曬？
定搽完酸之後就搽防曬？

邊度有得買？
用開水楊酸既野同杏仁酸既護膚品
臺灣會多d呢類產品，因為香港有限制性
美容產品酸性濃度唔可以過高，如果過高用要醫美醫生先可以

其實最好都係夜晚訓覺搽

其實每日都應該要用防曬

你都識講香港有限制，限得梗係有原因
台灣果邊啲限制同無無咩分別，啲濃度高到傻都無人理

用緊dr douxi d野好多年，尤其係佢杏仁酸精華
暗粒，粉刺，暗瘡，都可以一晚搞掂
用一個星期皮膚喚膚咁
不過日頭要高保濕，要keep住敷mask
因為好乾，冬天用會甩皮

dr douxi

其實杏仁酸係比較新式產品，係近呢十年先出現嘅野
暫時仲未有咩專業研究同research 出左黎
功能對比起aha 同bha 又有點比上不足比下有餘咁
各地法律又無管制，我就覺得唔用好啲

唔好成日用水楊酸

搞到皮膚又紅又乾

酸類產品一向都唔建議常用，疏嘅一星期用一次
密嘅兩三日一次都無問題，如果日日用，或者早晚用嘅咁都無計